由賣狗糧轉做賣歐美護膚品 你問我答

之前個post 一路都有人TG我問貓狗糧既野

sorry 我已經無做果方面既野

點解會咁突然由貓狗糧轉左做護膚品 都係機緣巧合

之前成日去韓國拎貨 識左個韓國女朋友

佢令我學左唔小野 識左唔小老闆 有各種既渠道拎到貨

依家同以前做貓狗糧方式 真係改變左好多

以前又要擔心d 狗糧 賣唔出 始終係食既野 唔可以擺太耐

如果放得太耐 件貨就會化為烏有 錢就會歸0

但賣護膚品唔同 保質期 包裝都要比賣糧好得多

最主要係市場競爭無咁大 ， 依家網上有唔知幾多百間

網上賣糧既鋪頭 ， 唔係話無錢賺 但覺得咁樣做太辛苦

d利潤壓到好低

講下護膚品 女人基本上缺一不可 係必需既產品

仲記得岩岩點解咁有信心 將資金轉哂去做護膚品

身邊有唔少女性朋友 同佢地講我件貨

依家賣呢個價錢 覺得吸唔吸引？

佢地第一個反應係 哇 屌 我買開原來咁貴

仆街 去開專櫃買既價錢真係好高 專櫃要賺錢當然了解

好似舉個例子 Origins 既磨菇水 專櫃賣緊320一支 細既

到我手 扣扣埋埋 成本 運費 我都仲可以賣到 235 一支

9up 完畢 想開拓下呢方面既市場

主營產品各種一線品牌護膚品estee lauder Lancôme givnechy dior Armani sk2 lamer

賣狗糧同歐美護膚品有咩關係

其實無關係 ， 上面講左

本身以前一路做開賣貓狗糧 做左3～4年

係識左韓國女朋友之後 連行都轉埋

點識個韓國女朋友

以前拎糧係韓國 基本上每個月都一定要飛

咁去多左 自然就識去多左地方

果陣係韓國itaewon 同朋友飲野

眼尾出現左呢個女仔 覺得佢好合眼緣

無諗咁多就行左埋去拎contact 就係咁

韓國女同港女有咩大分別

韓國同香港相比之下 韓國普遍都係好白淨 皮膚好好

我諗呢樣野主要係天氣問題

性格上

依家同佢long d?

性格上 我會鐘意韓國女仔 可能我預到個比較好掛

錯會認， 唔會咩都怪哂你 但佢要求都好高

錯 就認 唔好講咁多廢話藉口比佢聽 佢唔係想聽果d

yes 依家可以話照顧埋佢

久唔久過黎香港生活下 我又過下韓國咁

好在依家做呢樣野 成日要飛 所以見面都多

一個農夫在農場點所有的腳 雞是牛的七倍
豬比馬少三隻 夠是豬的一半
馬比羊多20隻 農場有狗16隻
牛是農夫兩倍 請問農場全部有幾隻腳